好心班利狗唔好貢撚串啦

就算今場打和都係你地on9啦主場失分 仲咁開心串鳩人 曼聯就排第二 歐聯都十成十首名出線 垃圾利顧掂對7波先笑人啦 歐聯都未知出唔出到線

貢你老母

點撚樣

你又知果d係利迷，唔俾係狗嚟?

邊有串 個個哭喪話贏唔到唔抵

標題講緊狗

無球有威脅咁制 比人守到死一死 雖然摩佬都on9嫁啦 但任你攻都咁

好彩唔係

中下游對爭標分子拎到1分仲想點？

中下遊都不如

話明比人守死 咁仲點有威脅
防守黎講摩佬都top 5 la ching

英甲料

所以咪話咁撚串做咩垃圾利

有冇睇到我第一句講咩

無 總之一句垃圾收皮啦